---
layout: post
title:  "Обновления диспетчерской 17 апреля"
date:   2016-03-24 15:32:14 -0300
categories: update
---
Добавлен раздел меню "Службы". Теперь вы легко настроите, кому из дежурных исполнителей и в каком порядке будет звонить робот-диспетчер при поступлении новой заявки. Так же здесь вы легко настроите, кто у вас отвечает за сантехнику, а кто за электрику...